[誠實] 有冇試過 J 親家姐 / 親細妹 ?

有定冇

J你老母

冇

我都想有妺妹J

有個家姐就知你個諗法幾嘔心

唔洗問都知樓主冇家姐細妹

你會唔會對住你老母打j